[絲打入] 男仔 肚腩仔定腹肌？？

肚臍仔

腹肌

既都係肥毒撚

腹肌

成班男人投票

肚腩拍落手感好正 又可以塞個頭去bu佢肚腩
腹肌塞個頭埋去同撞牆有咩分別

男仔沒腰 著裇衫唔好睇 所以都係腹肌啦

我放鬆嗰陣係肚腩

收腹就有腹肌

點計？

冇錢 腹肌

有錢 大肥撚

緊你肥撚

係

肚臍仔

肚臍仔：有錢=成熟穩重
無錢=肥矮柒毒

腩

有錢私樓肥撚 VS 冇錢劏房腹肌

成版得藍user討論

肚腩仔